求指教點樣購買德甲門票

請問巴打們有去開歐洲睇波 請問點樣購買德甲或英超門票

同埋係咪要實名購買？張tick會吾會印有買家的名子？

入場戈陣會吾會檢查得好仔細?如果買左黃牛 係咪入吾到

場睇波

準備睇新一季 希望巴打們可以指引呀！小弟第一次去咁遠

睇波

吾你老母 戈你老母

學下打字先啦老友

會吾會
名子
入場戈陣
左黃牛
入吾到